醫護大罷工秋後算帳唔使怕，深圳人民醫院請你

院長請人

source？

老衲都唔撚識？

要醫武漢肺炎，不了

技術移民算跚，醫護不用怕

有d後生d個批，聽到你咁講，真係有可能覺得擔心，而唔參加罷工

納dee玩還玩 唔好係人地做實事個陣玩

sauce你老母
唔撚識自己google?

入黎為左睇呢句

我都係~~~
次次都睇到我笑出聲